Консольная команда для загрузки новостей: `news/import [query]`

CRUD: NewsController, без модальных окон. Вручную ajax-crud делать не стал, а sergmoro1/yii2-modal-crud хоть и работает, но вёрстка съежает.

Создан виджет для отображения новостей с заданными тэгами: NewsWithTags

Работа с новостями идёт через компонент NewsService.
